罷工/被罷工的人，麻煩你地出去幫其他人罷工

大家一齊被罷工，大家一齊贏

港豬：「致敬？搞到我地無工開無飯食！」

咁鍾意返工去大灣區返啦dllm

你地唔撚配義士為你地流嘅血